［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

19號有遊行 熱門一個行動po都無

係咪又要比人話失民意？

見到就推啦 到時小人出又屌曬鬼

唔好等到兩三日前先做文宣啦

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

幫手推推熱門全部都膠op

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

光復香港

時代革命

推

見到推啦

我今晚幫你推到4點

先推3下 陣間返嚟

推你順便推埋我自己先
【非標題黨】我寧願被分化 都唔想被逼團結。

1

2

吹雞啦大家

3

我要成個熱門都係行動po

唔該手足

仲係到嘈影大頭
影你老母咩
推行動啦

啱呀

119 119

我覺得樓主應該可以用啲經典型標題
E.g. 如果呢個Po上唔到熱門 我正式宣佈連登已經xxxx

到時見

Btw起點轉左遮打道
唔好on99去左終點話冇人

收到

記住早啲去呀大家

我講下咋

出去罵戰po引人入嚟先

唔好再比啲膠po 分化po霸住個熱門

119 遮打道

夠薑呀我
推撚爆你

驅逐共匪 光復香港

p牌推唔郁

ust南亞仔唔洗瞓？

係香港人就同我推爆佢！

影咪影囉
你理9得我
不過遊行都要去

南亞仔

講真推行動冇死
捉毛乜春晒氣

訓前一推
與其係到互屌不如推行動po

Tui

我要見翻7 8 月既連登呀

幫你推啦衰鬼

pish

119
3PM
遮打道
不見不散

piaj

oiag

我意思只係唔洗嘈

天滅中共

多你一個好多呀

加油

今次遊行路線唔同 有唸過

幫下手推上熱門啦

Push

唔夠100萬又要放負
早一星期宣傳就基本啦

啱 一陣又屌黎屌去

多謝哂咁夜唔瞓覺幫手推既朋友

唔夠 上唔到熱門

想多啲人出就推啦

推多兩野 雖然推唔郁

721
831
101
104

我應該推唔郁了
出去洗版先

Thx!

行動Po永遠冇人
鬼到

點解要由天滅，唔可以由我地滅咩

利申純表達

push

19號要人
遮打道呀

樓主好撚慘，連開4個post都無人理

Pusg

老實講深夜連登其實不太適合推post

盡力啦熱門呢排咁樣搞唔掂

岩呀 當然上到熱門係最好
但係同時最易分到係人係鬼

知道 推到聽朝可以嗎

岩 我自己睇到眼冤
當然我有stand
但與其嘈不如推

Piss

我敢講會入嚟推嘅
都好難係毛

119 3pm

屌你老母南亞仔班左膠撚屌, 我一日開5個吹雞集會, 啲人唔撚推㗎

119~~~119~~~119

119 遮打

11月9 遮打

其實睇完我覺得係唔同見解姐
嘈都正常 嘈成40幾版
仲要勁多Po係到嘈

fuck 自膠咗

1月19 遮打

聽朝再推得唔得架要早起

我都只好盡力啦

119

笑左

唔掂就訓先

凌晨係最難
多謝大家

大家唔好睇完就算

U too

出面又開始有影相po 藍店po係到單單打打了
行動po 冇人推

失望

我講明推到4點

仆街禁錯推返5下

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

辛苦了

On9左早抖

最後幾推

好的 講左早抖先

點解成個熱門都係黃子華

push ！

影大頭同黃子華要講幾耐
推行動po 呀

推上熱門

凌晨嘅連登係咁

1月19 3pm

希望聽日上到

同埋希望熱門多啲行動po

聽日加油
我會返嚟

聽日見

再推

睇下班契弟, 推行動post就唔見佢地出現

1月 19 遮打

反而月野兔兔同南亞仔都入過嚟
真心好笑

洗版中。。

五大訴求 缺一不可

大家互打稻草人㗎啦

btw 南亞仔左膠到太噁心, 頂佢唔順

光復香港 時代革命

我都頂唔順 訓幾粒鐘先

多謝大家 朝早再推過

利申我應該係你地果邊
但我覺得已經係嘈到唔關影唔影相事
完全私忌 推行動好過

五大訴求 缺ㄧ不可

Pish

119 3pm 遮打道 咪去錯

1月19 3pm 遮打

PUSH

唔想見到黃子華

要沉啦

我發覺我地洗得多都冇用

點解會咁？

1月19 3pm 遮打道

推爆

Pishh

佢會計spam架
所以我地係要其他人幫手
當然仲有好多因素

分化機械仆街死！幫推呢個post

希望訓醒仲見到

回覆質量, 濟push唔夠力. 真是算熱門運算準則, 所以討論辯論升得好勁

明白

岩呀所以我都要reply下你

屌 睇唔過眼個熱門

長期置頂

Thx

就快5點

仲係到

班左膠咬住我唔放

屌咪撚理佢地 on9到

推行動po算啦

啱 行動最重要

從來冇見過做實事嘅手足叫人唔好做呢樣唔好做果樣

黎明行動又停
我諗就嚟遊行都停架啦

所以快啲推

幫推

推呀！

唔好俾佢沉啊！

幫推上熱門

上

推上熱門
1月19 3pm 遮打道見

行動po 沒人推

夜啦 明天努力

唯有希望聽日推到上熱門

行動po本身好難
根據經驗要10-15個人開始洗
先一下子上到
然後引人入嚟幫手

沒有普選 唯有獨立

幫手推

幫手推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推啊 行動po

推
行動post呀

推呀

每日開post宣傳

成個熱門都係行動po /文宣

好的

見到都幫手推！

全世界去

不如叫埋陳巧文加入

[black][/black]

推，遮打見啊

推，12號集氣大會都去，19號你唔係唔去啊

推
一一九
天下制裁大遊行

幫你推

多謝

p

大家唔係攰呀？

多左人開行動po 好開心

正！

行動po 推

膠po就上咁快

推

「想贏就入黎」你地想人民鬥人民？定係集中精神討論如何對抗極權？

推po
場運動未撚完

幫push

119我要見到大家呀

係 個個都玩膠 分化

1.19

一月十九 天下制裁大遊行

不分化 不篤灰 不割蓆

團結行動，分化無用

分化夠啦

1.19 遮打見

唔好比狗再推哂啲膠po上黎

唔好再比狗再推哂啲膠po上黎

推行動po

成晚都係影大頭同黃子華

推爆爆

推！要去

Pushhhhhhhh

推走啲膠po 佢

Push ahhhh

到時見！！！！

推行動post好過推次次都係凌晨先出既分化post

P

推推

岩呀 大家知咩事啦

香港獨立 唯一出路

光復香港 從來都只係你一個人既革命
-文宣巴

推行動po 其他po請用不推文回覆

其他po就用不推文

100正評都無

主線：遊行顯示民意
支線：各類快閃行動

短期目標：穩固黃色經濟圈，打好經濟抗爭根基
中期目標：團結一切力量，爭取國外制裁，形成自由世界vs獨裁政權 形勢
長期目標：做好革命覺悟、人人武裝自己
終極目標：五大訴求、缺一不可

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

無人推 膠po 就大把

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

批鬥風就keep咗成日熱門，行動po辛辛苦苦推上去10幾分鐘又跌番落嚟

上都未上去

琴日個啲

唔明仲要講幾耐

成晚就係影大頭同黃子華囉

風向撚唔死心點都要吹番起

行動po 既手足辛苦了

?

推!!

行動post唔好推
大家繼續鬧交

真係屌曬佢地老母

push!!!!!!!!!!

（行動） 請幫推到今個星期日！

推！！

風向又起

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 兩不偏廢
光復香港 時代革命

Gogo

推行動

狂推

正wor

太多網軍係連登洗post搵食

Push 到星期日

全力推行動post
———————
1.19 唔係維園見
淺黃中黃深黃金黃
大家遮打見
陳巧文前輩見字歡迎加入

推翻呢啲好過風向post

緊係啦 比人帶曬風向

1000484@刺木

呢個po點樣做到100個正評都冇？

我都想知

覺得除咗連登大家可以喺facebook多啲share

一個鐘得5個回覆真係好撚多

過100正皮

唉 個個淨係睇膠po

批鬥po 一早過左啦

仲有每日都要做既airdrop

推到星期日

推！

唔會攰，要光復香港，點可以攰！

up

100分答案！

大PISH

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

講起
我呢排諗點解開airdrop見唔到有人
岩岩同事airdrop過黎果時先發現壞咗
收唔到又send唔到

港島

Airdrop 會壞架藍芽壞左？

唔知係咪藍芽壞，只係知部機壞壞地

推熱門

推
-----------
香港獨立 唯一出路

驅逐共匪 光黎香港

復*

推你老母，場運動完撚左，要怨就怨自己廢，政府太強大

19/1

推推推
天滅中共，全黨死清光

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

香港獨立，唯一出路

推推推

5 1

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

呢幾個賀年活動都好有新年氣氛

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

行動啊

119！中環見！
————————————————
1.19天下制裁大遊行
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
主辦：民間集會團隊

*已通知警方，待發不反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists March

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3pm (Tentative)
Route: Chater Road -> SOGO Causeway Bay
*Letter of No Objection Pending Issuance

Credit to
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

1.19 Universal Siege on Communists March

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3pm (Tentative)
Route: Chater Road -> SOGO Causeway Bay
*Letter of No Objection Pending Issuance

19/1見

推佢老母
推哂黑警全家落地獄

深夜一推

Pushhhh

推！！！！！

1 19 遮打見

到時見！

行動post 推

推爆
順便推下自己
咁多個聯署都要人簽，你見到唔係唔入黎簽晒佢啊？

手足整咗好多1月19嘅文宣
全部都好靚

You’re wanted‼️

是次需要人手眾多，敬請手足踴躍參與🙇🏻‍♂️

我們正為本周活動招募糾察，有意可透過以下連結報名，謝謝🙏🏻

————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

tui

有手足得閒可以去幫手

推行動post!香港人一齊為守護香港企出嚟

昨天睇新聞又有人被謀殺被掟落街！我哋如果嗌攰唔行出去！點對得住過咗身及受傷害的手足！點對得住全世界支持香港嘅人！一齊行出來一齊行落去！

Push push

驅逐共匪

大家出嚟

行動po都推唔上？
手足唔撚係condom

推爆佢

推 曱甴平

P推

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

然後1.19就可以同阿強say個hi

真係推

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

正確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

堅持到煲底

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

119天下制裁，推

推 行動最有用

推 天下制裁

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

恭喜發財
恭喜大家發財

推啊

推行動POST

pushhhh

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

推左成日

想推走曬啲批鬥po

心水清

一定要出, 仲要轟轟烈烈....

加油ching

p牌一推

119見

行動po要推

推
不過我推唔郁

唔可以停！

熱門

要求廢除功能組別 2020立會全面普選！

手動推

pissssssssssssssssss

推
119

行動post 啊仲唔推

推唔到都推呀呀呀呀呀

P牌推唔郁，加上個個掛住去影大頭呢d 實際行動post 唔會推到上熱門架啦

閒計post請用不推文回覆

齊齊去～一起去～

推post 呀手足們

唔得閒去都要推post

你知嗰日有活動 但唔代表個個都知
請繼續推post 我要全香港都知！

熱門要有行動post

睇一次推十次

0119

行行行

push~~

見到文宣組整咗好多圖

721 831

再推爆佢 上熱門呀

1 19見

。

推 119中環見

文宣哥哥姐姐整啲圖又有心機又靚

b

好正呀

拉！

1.19 天下圍攻

你個名 好

拉 拉

星期日見 香港人

推呀，出黎呀

推一推

今日（15號）12:00-14:00愛丁堡都有活動呀：
「全民力拒制度暴力、你我堅守程序公義」集會
日期： 1月15日（星期三）
時間： 12:00 – 2:00pm
地點: 中環愛丁堡廣場

【以下代港大校友關注組發出】

各位校友／教員，

去年4月底香港大學法律系副教授戴耀廷先生因發動「愛與和平佔領中環運動」被判入獄16個月，當時一些針對戴教授的個別人士和團體窮追猛打，要求香港大學立即革除戴教授的教席，不少團體(包括港大校友關注組)當時已通過聯署信等方式呼籲港大校方恪守程序公義原則，在戴教授就控罪提出上訴並完成所有法律程序前不應啟動任何終止戴教授教席的安排。但據悉港大校方已在去年成立了對應的 Committee of Enquiry into Possible Good Cause（“Good Cause Committee”）去處理此事宜（備註），並在今個月內開會最終確認是否在戴教授完成上訴程序前啟動並審理其個案。

我們對於香港大學校方悍然違反程序公義的做法表示強烈的憤慨，特別是如 Good Cause Committee 給予革除戴耀廷教授教席的裁決後，其控罪稍後又被推翻的話，這種不合理的做法明顯違背香港的核心價值 – 程序公義。事實上這個元素是香港實行「無罪推定」普通法的基本原則，也是區分香港和中國法制的最重要一環。從反修例事件以來的多月中，我們明顯看到香港政府在不同領域帶頭破壞此核心價值 -- 選舉主任不聽候選人的申辯就隨意取消參選資格、公務員被逮捕後就馬上開展被停職的程序，及私人公司如國泰等單憑社交網站的匿名發言截圖投訴解僱員工等，顯示政權通過此方法去恫嚇持相反政見的巿民，而教育界更是政府和建制派的針對對象，將他們管治失當的責任推卸到老師和學校。早前教育局局長楊潤雄已向中學施加壓力，表示要對所有被逮捕的教師馬上停職，而林鄭月娥近日亦再次重申她絕「不會手軟」，繼續向教育界和公務員團隊打壓，處罰「違規」的教師和公務員。

我們認為政權不單繼續拒絕聽從香港社會的主流意見，從上述舉措更彰顯其不顧破壞香港核心價值也要全力鎮壓的立場，在此我們：

1．呼籲香港大學校方恪守程序公義原則，在戴耀廷教授完成上訴法律程序前停止相關委員會的審理安排。

2．敦促香港各大學管理階層堅持院校自主及學術自由的原則，抵抗政權對教育界的打壓和秋後算賬。

3．希望社會各界團結支援教育界持份者相關組織和公民團體守護程序公義，免受政權的侵害。

我們連同港大學生會評議會大學事務委員會及香港大學教師及職員會將會在明天中午在中環愛丁堡廣場舉行下列集會：
「全民力拒制度暴力、你我堅守程序公義」集會
日期： 1月15日（星期三）
時間： 12:00 – 2:00pm
地點: 中環愛丁堡廣場

希望大家能抽空參加此集會，向林鄭政府表達我們不會屈服於它們的壓力和守護程序公義氣的決心和立場！

港大校友關注組
2020年1月14日

備註：

港大校友關注組 Facebook：

1.19天下制裁大遊行
1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

1 19

推
Stand with Hong Kong
fight for freedom
boycott China
delete Tik Tok
blacklist Huawei

光復香港!!

時代革命！

追究警暴

我埋

119中環見

未必去到

都要幫推

和你推

推啊推定先

大家推啊啊啊

星期日見

推
到時見

119 中環見

推
堅持抗爭

推上熱門，手足起身屌閪喇

Pushh

月

我推

塞爆中環

push!!

推推推！

推推推推推推

聽 日 見！！

po

聽日遮打！

聽日要人！！
謹記 唔好捉鬼

pi

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

咁多位一陣見